Folge 22:
Im Wald steht ein verlassenes Haus, ber welches wilde und unheimliche Gerchte kursieren. Das muss unter die Lupe genommen werden. Marian voran schleichen unsere Helden in das Haus, in dem dubiose Auktionen abgehalten werden. In dieser Folge nutzt Marian das erste Mal ihre magischen Krfte. Auerdem werden Robin und Co. von einem mysterisen Ritter beobachtet.